推推 出出 啦妖

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾